v30 更新

啱啱收到差唔多成gb更新
有冇人更新左？

仲未 有咩變化

升左，快咗順咗仲慳電咗

認真?

係咪有pie食？

On9少陣啦
g7都未有